dear jane首新歌同銀河修理員一樣既喂

修理員好聽好多

新歌真係唔撚掂

又出埋哂D旋律一樣既魚蛋歌 dear jane其實愈黎愈侮辱香港歌迷既智慧

仲有 銀河只得我和修理員

呢個一向係dear Jane弱點嚟

佢地都有其他路線既歌架,
但呢d大路歌多人鍾意先揀黎派台

Dear Jane嚟嚟去去咪Mk愛情 轟轟轟 炒冷飯

好似台灣果個Eric chou咁 首首都係一樣

其實銀河修理員，撇除hi邊關抗爭事，根本好普通

你有冇聽佢上一兩隻垃圾碟
玩野玩到癲，唔係個個識欣賞

兩三年冇唱情歌，今年一轉翻唱情歌就已經紅

MV logic:我同你拍拖係拯救你

痴撚線，佢地講差唔多三年冇出情歌
今年全隻碟都係情歌，都俾人咁講

咁多人屌？ 唔係好差ja

我覺得呢首好聽d

dear jane d 歌其實首首曲風都好類近
都唔係第一日既事喇

出情歌唔係問題, 但D melody可唔可以比D變化
聽個intro都要load一load呢首係咩歌
頭2隻碟adam仲係度個時就真係正, 當然當時係行punk rock, 唔同依家

有人玩嘢啫，三年冇出情歌今年出下情歌俾人話淨係識出情歌

事實就係佢出親情歌都紅，唔唱情歌冇人理
先畀到大家有咁嘅錯覺

聽下容祖兒首東京人壽就知道。
一聽就知係dear Jane

不過係好聽嘅

呢首要心要肺個哀的美敦書

屌完咪又係聽

乜阿sir都聽Dear Jane架咩 唔係應該聽小蘋果 毛語錄果啲咩

我都唔係警察，警察聽濕爬架
香港打生打死，濕爬老豆係黑警，可以上大陸搵銀

修理員好好多
至少黃偉文啲詞隱晦咁安慰咗好多有ptsd嘅香港人